\documentclass{common/nak}

%%  Entferne das % in der nächsten Zeile, falls du Code-Blöcke mit minted erstellen möchtest.
%%  Hinweis: Python3 und das Python-Paket pygments müssen installiert sein
%\initminted

% Deckblattkonfiguration
% Die Werte in den Klammern können entsprechend angepasst werden
\def\autoren{Max Mustermann, A20b}

\def\hausarbeitsTitel{Analyse von Algorithmen zur Gesichtserkennung mit Fokus auf DeepLearning-Ansätzen}
\def\hausarbeitsSubtitel{Transferleistung Nr. 1}

% PDF-Metadaten setzen
\hypersetup{
    pdftitle    = {\hausarbeitsSubtitel},
    pdfsubject  = {\hausarbeitsTitel},
    pdfauthor   = {\autoren},
    pdfkeywords = {NAK} ,
    pdfcreator  = {},
    pdfproducer = {}
}

\usepackage{enumitem}
\newlist{ThesisList}{description}{1}
\setlist[ThesisList]{style=nextline, leftmargin=2cm}
\setlist[enumerate]{itemsep=0mm}
\setlist[itemize]{itemsep=0mm}

% General stuff
\graphicspath{{images/}}
\begin{document}

% Seitenzahlen erstmal deaktivieren
\pagenumbering{gobble}

% Titelseite
\input{common/titelblatt}
\newpage


% Hinweise
\sperrvermerk{Muster AG}        % Firmenname
\sperrvermerkfreigabe{3}        % Darf nach X Jahren wieder freigegeben werden (Diese Zeile rausnehmen = Nie freigeben)
\eidesstattlicheversicherung{}
\genderdisclaimer{}
\vspace*{\fill}
\unterschrift{Max Mustermann}{Elmshorn}{images/signature.png}
%\unterschrift{Weiterer Autor}{Elmshorn}{images/other_signature.png}
%...

% Inhaltsverzeichnis
\inhaltsverzeichnis{}
\newpage

% Seitenzahlen
\pagenumbering{roman}
\setcounter{page}{1}

% Verzeichnisse
\abbildungsverzeichnis{}
\newpage
\tabellenverzeichnis{}
\newpage
\abkuerzungsverzeichnis{}
\newpage

% Seitenzahlen
\newcounter{lastromanpage}
\setcounter{lastromanpage}{\value{page}}
\pagenumbering{arabic}
\newpage
\setcounter{page}{1}
% Abbildungscounter sonst bei 2
\setcounter{figure}{0}

% Sectionen hinzufügen
\newpage
\input{sections/sections.tex}

\newpage
\clearpage
% Seitenzahlen
\pagenumbering{roman}
\setcounter{page}{\value{lastromanpage}}

% Damit Quellen im Quellenverzeichnis nicht zu lang werden
\setcounter{biburllcpenalty}{7000}
\setcounter{biburlucpenalty}{8000}

% Quellen
\newpage
\clearpage
\quellenverzeichnis{}

\newpage
\anhang

\end{document}
